少女遭魔女黨集體欺凌 慘被扯上衣剝底褲

少女遭魔女黨集體欺凌 慘被扯上衣剝底褲
10月12日(四)

短片顯示，一名少女慘遭魔女黨集體欺凌。(互聯網)
WhatsApp群組下午流傳一段令人髮指片段，一名少女慘遭魔女黨集體欺凌，被掌摑最少10巴，更慘遭扯起上衣，受害少女不停呼叫，魔女黨不但未有停手，更變本加厲，脫去少女短褲及內褲，露出衞生巾，整個過程被人拍攝下來，暫未知案件是否在香港發生，惟各人均說廣東話。

東網傍晚接獲讀者提供片段，稱WhatsApp群組中午開始流傳該段魔女黨虐打少女片，相信事發於一處梯間，估計魔女黨最少有4名成員，其中3人集體毆打1名女受害人，1人則負責拍攝。

片中所見，魔女黨首領首先連續掌摑受害少女數巴，另一魔女黨成員亦上前，再掌摑多數巴，首領大叫「躝過嚟、躝過嚟」，然後強行扯起受害少女的上衣，受害少女拉着上衣不放，首領大叫「放手、放手」，終扯起受害少女上衣，並露出乳房，此時其他成員嘩聲四起。

雖然受害少女不停哭泣，說「對唔住、對唔住」，但魔女黨成員並未罷休，強行拖行受害少女，更企圖剝去其短褲，受害少女不停說：「唔好解褲、唔好解褲呀」，但魔女黨成員則說「解咗佢」，雖然有部分成員反對，但其他成員仍不理會，除連續掌摑少女數巴外，更繼續強行脫去受害少女的短褲，最終更脫去內褲，並扯掉受害少女的衞生巾，然後圍着大笑。

警察公共關係科表示，網絡安全及科技罪案調查科正了解及跟進事件。

痴撚線

慘

欺凌依樣野 真係 N 年嚟都 keep 住發生 唔會有一個年代係無
人性果然醜惡

人地都有老豆老母生
點解可以咁樣對人

片呢？

好撚仆街 呢啲人捉左實唔可以當佢兒童咁判罪

可惜冇
起底組

呢個年頭仲有人玩欺凌

好似大王班人咁重判就啱

全世界唔係得日本有欺凌架咋咩？

成班垃圾

諗起之前韓國果單
女人真係麻撚煩

WhatsApp群組下午流傳一段令人髮指片段

又係冇連登仔份

屌你老母老閪都攬炒

我無睇過片

但其實我估係廣東 唔係香港

X2

連登孤島

所以衰野都係支那人做
香港人係唔會做

連登又做左孤兒

好想殺哂所有曾經欺凌過人既人

解褲係咪大陸用語

網絡瘋傳中 CLS